千祈唔好俾黑警啲溫情post感染到！！！

記唔記佢哋點樣話跳樓嘅手足？
記唔記得立法會個次點樣陰啲手足？
記唔記得佢哋一邊話叫你走，一邊就要圍堵啲手足？
記唔記得佢哋點對住你吠？
記唔記得佢哋點樣打9啲手足？
記唔記得盧偉聰幾咁厚顏無恥？
記唔記得你冇辦法投訴佢哋？
仲有好撚多！！！
成魔之路係佢哋自己揀！！！

一切一切，喺冇獨立調查委員會嘅前提下，都絕不能姑息！

大家千祈唔好俾黑警動之以情感化到！

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇